大家啲舊display卡點處置？

換完顯卡剩低張舊嘅gtx960 2GB
係咪就咁掉垃圾桶？
有無回收？

可以俾我想用嚟玩cyberpunk

150蚊同你收咗佢

之前想賣張1060
半價有突都放唔到, 留返當事啤好過

咩牌子
3g 定 6g
你放幾錢

1060應好多人收, 價錢合理好難放唔出

冇friend要就垃圾桶

asus 3gb 本來想放700幾

960玩到變cyberbug

3gb 少d 人要

放上二手group會有啲痴線佬中意玩舊卡

賣左300水
Carousell

1070 放到幾錢左右

張gtx 1660當後備/試機用

黎緊有機會換3070我張980ti都諗下係咪放係度備用

980TI..都無幾可會再用返

我都960 張卡唔知去左邊lu

壞左先換

我i7 3770+970
換機都唔知點安置啲舊野
扔左佢又好浪費

2手 賣出去

3770 仲賣到茶錢
970 真係哂氣

兩年前係肥花放970放左800

連舊機 賤放

顯示卡
Display卡
顯卡

係咪掉轉左講

收藏

dcfever

5700xt想轉6800xt
唔知有冇人會要

減D

2080ti 可以賣到幾錢？

咁緊係要標高D個價用黎減

同你差唔多
部舊腦i7 3770+GTX980唔知點處置好

成部電腦捐俾人

200幫你清垃圾

砌部機比家人用

後備試機用

做文書機重好有力, 隊比老豆老母用啦
我公司用緊G620, 痛苦到爆

5.5k+

堅定流 同3070對打wo

俾礦工炒起

100蚊上門清垃圾

我想放
邊到放

5k會唔會實放到
有單有盒

放去dcfever有人會收

實得啦 咁多收買佬

dcfever點做會員？

放上carousell大把人add你

老老77

有舊野可放比我，自己公司用
不過成套機啦
可pm

收到

各區電子垃圾回收商啦

rog 我可以既

red devil

我早排放1060 6Gb 都係七舊水

dcfever / Carousell 放

Dcfever 有人收5500

買定專收2080ti

放唔放好

諗住換3080/3090咪放

連登仔屌到唔想再屌，已經開始接受現實

放響月餅罐留比個曾曾孫

應該唔會買因為冇咩打機

而家好少屌，答問題直接放山埃好過

大家會擺去邊放二手
我都想放左張1060 6GB

cpu連底板一齊賣都仲賣得出
ddr3嘅ram一條廿零蚊都仲賣到

反而980應該係最難賣嘅野黎

你買到6800xt咩

大陸收 6k5 + rmb

上dcfever大把阿叔會買
壞嘅都執到$50

我都有塊b85 底板 & 960 2gb 擺喺到唔知點處置

搭單問750Ti有冇人要

留番嚟著機/test啦

留黎頂住道門算

幾個月前換機
Gtx 760好似2手賣左300

呢個時世點上去

提佢唔好賤放姐
2080ti 好L值錢

2080s做後備，費事放比d乞衣收買佬壓價

捐唔到架 我以前去過佢地到睇
佢地可以做到捐比人既電腦規格差唔多一樣

可以放到幾多？

因3080冇貨 所以仲值錢？

D大陸仔收黎 deep learning / 挖 coin

3080 換 2080ti

收張1660 2060

比特幣

大半年前，買左張有保 6 舊水 6gb

ching有無興趣賣

兩舊水同你收左佢

走撚開啦

係 又食電又慢又廢 真係你買埋我嗰份

其實呢啲咭都幾多人肯買..
好多人係有啲用咗十年嘅咭壞咗，收張兩佰蚊左右嘅咭對佢地嚟講係夠曬用
4K HDR 電影 玩madvr low setting 都叫行到，重想點

仲未見到戰狼300gif

我張GTX750 2GB仲衰過你

GTX750 $150-$200有冇人肯要

我覺得送出去都冇人要

送俾人都耽誤埋人地上進嘅動力

出咗咁耐你用原價半價緊係賣唔出

仲有張560ti係到

Ichill 970送左俾人

仲用緊垃圾970

仲有塊B85pro Gamer、i7 4771、煙佬iChill GTX770 2GB

挖礦

換咗張3070之後
張RX590都係留黎做士啤
放都係放得個幾百蚊,都唔想浪費時間出去做交收

儲起佢做後備
如果現役卡有問題要整唔使打手機game過日子